Здравствуйте, я Ева Романова, я работаю на производстве мебели и могу помочь вам выбрать то, что в чем вы нуждаетесь https://itis.ua 
Когда для вашего малыша придет время переходить от кроватки к кровати, диапазон вариантов может быть непонятным. Стоит ли покупать детскую кровать или односпальную кровать? Матрас с пружинами или латекс? Вы должны поместить это в ансамбль или реечную основу? А какая подушка подойдет, если ваш ребенок спит на спине, боку или животе?
Здесь мы консультируемся с экспертами о том, как выбрать кровать, которая будет наилучшим образом поддерживать рост вашего ребенка и позвоночника. Следуйте этим золотым правилам, чтобы обеспечить им хороший сон (и вам).
Все кровати не созданы одинаковыми
Как и большинство вещей в жизни, вы получаете то, за что платит. При покупке кровати для малыша родители должны учитывать вес и возраст ребенка. Переход с кроватки на нормальную кровать должен происходить между 18 и 36 месяцами, после чего малыш должен лежать в подходящей кровати с подходящим матрацем.
Доктора педиатры соглашаются, что матрасы с пружинами лучше для детей, чем из пены или латекса. «Пена просто не обладает такими же поддерживающими свойствами, как подпружиненная кровать, а латекс со временем имеет тенденцию формировать ваше тело», - говорит он. «Это не рекомендуется для детей из-за того, что их тело постоянно меняется. Так что кровати из пены с эффектом памяти явно не подходят для детей.
 Между 18 и 36 месяцами у ребенка быстро развивается и растет позвоночник, особенно ночью. Обязательно, чтобы матрас обеспечил достаточную поддержку, чтобы гарантировать, что этот рост происходит естественно.
Поддержка позвоночника имеет решающее значение
Когда речь идет о сне, для позвоночника ребенка важна поддержка. И их позвоночник, и шея должны находиться в нейтральном положении, что минимизирует стресс и позволяет позвоночнику расти без каких-либо ограничений. Позвоночник малыша может расти на 1,5 см в течение ночи, что в основном происходит от межпозвоночных дисков между их позвонками, наполняющимися водой. Таким образом, матрас должен быть достаточно мягким, чтобы они были удобными, и в то же время достаточно прочным, чтобы не дать им полностью погрузиться в него. ВЫбирая будьте внимательны, читайте, интересуйтесь, чтобы ваш ребенок рос здоровым и счастливым
